啲鋪頭成日唔找一仙 可唔可以告佢？

佢標$39.99
我畀40蚊佢 佢唔找

你可以試下告

咩鋪頭
有冇圖睇下

又係u

樓主可能唔係住香港, 我係香港都冇見過.99尾

圖

賣衫鋪頭好多標.99尾喎

毒撚唔出街，我唔怪你